有市民打上NOW 講到喊

元朗居民去完迪迪尼 一家大細同朋友 因為著黑衫被打

女仔朋友俾藤條打

香港人企出黎反政府
反黑警啦係時間

你唔理政治
政治點都會搵你

差人城管化不遠了

宜家有原居民打上去喊住口

話星期六已收短訊打黑衫後生

都唔知佢講乜鳩 假慈悲